川普發布「最重要演講」

精華版

原片

原片Tweet

係World台發係無乜人見到架~

有無文字版

狼來了

每日廢老落台前演講

接受現實把啦

5毛狗

，

我信trump 會贏，因為全能嘅上帝會幫trump贏

上面啲五毛又衝入嚟吠

戒嚴捉判國者啦

有驚無險

侵侵言下之意
法庭唔查清楚
軍隊就來接管

新唐人算係咁, 呢次美國選總統選舉好多重要演說, 訪問佢都跟得好貼!! 最最窩心係呢D重要演說, 訪問隔幾日就有字慕睇埋, 呢D原汁原味係其他網媒比唔到

講左d乜
重要演說 但講完無人覺得係重要

你同敗登講緊？

叫我哋香港人打定最壞輸
早日接受現實
咁會好過d

好撚多五毛

你起下人底睇下人地開過咩post先啦
一句半句唔岩你意就5毛

Rt rt rt

侵侵一定要嬴

內容其實差唔多
重點得一個 - 我咩都唔做都要搞掂老千

嚇鳩舞弊班友同扮睇唔到舞弊嘅執法人員同法官

如果真係一場天使與魔鬼之戰
我唔會相信瘋狂屏蔽審查同講大話既勢力
會係上帝既子民囉

我侵

又有啲咩飛機演說

天選之人

又多一隻忍唔住上水啦
5毛收皮啦，侵侵必勝既

哦愛侵力輸到傻左

仲諗住演講完今晚有大動作添

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

你係咪覺得睇唔到有選舉舞弊？

有，不過多數都係侵自己講姐

冇選舉舞弊點會「輸」？

屌 證明你都on撚9 證據又唔撚睇 到今日12月5日仲係度鳩up「侵自己講姐」 屌你老母死二毛 死全家啦你

係呀，拜登上台你死全家，屈毛狗

哦你老母 愛燈力 而家係你企係權力一方無視所有證據、一昧盲撐呀屌你老母 二毛咪你e d仆街囉

屌你老母都on撚99 屈毛？ 你本質上就係二毛啦你老母 盲閪

除左連登清泉之外其他媒體都係死既，白痴仔拜仁上台後實bin你c

*拜登上台後

美國選坐館, 特朗普:[屌你老母, 你個撚樣拜登出老千, 我唔撚認輸,我唔撚會交海底交數簿, 黎緊我乜撚都唔做剩係攪正你, 我唔怕你吹雞, 要打交鬥人多我多撚過你]